20:59pm 停電！！！

有冇人知係咪開波清場！！尖沙咀斷網！！

有冇人有現場消息!?

首先，20:59係24小時制，唔可以加am pm嘅
毅進冇教?

自推

Sor打錯，但岩岩立場fb page 完全load唔到